屌你老母希臘連列支敦士登都贏唔到 執撚咗佢啦

屌喇星on99

繼比法羅群島雙殺後又一經典